六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦...今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢

你地退夠咪啊？肯歸隊嗎？係咪又要手足今晚自殺先迫你地出來？

明日，食你老母黃店，同我出來維園

我一定係維園等大家

推

聽日 2pm 好想見到你

不賂者以賂者喪

美國食完花生未
仲唔出兵幫拖
香港聽日收皮
下一個就到美國本土

齊國選擇跟秦國友好而無幫助其他五國,最後滅亡
韓,魏,楚選擇割地求活,最終都滅亡
燕,趙選擇對抗,但孤立無援,最終亦都滅亡

今日割五城，明日割十城

呢句講得幾好

係時候到我地守護番正義女神

聽日見

push

然後得一夕安寢
起視四境 而秦兵又至矣

暴政只會貪得無厭

七一見！

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你